[招人拍MV] 路人甲 (原曲: 陳奕迅 - 今天只做一件事)

故事大綱: 主角其實係一位好熱心幫助別人既良好市民，見到其他人有需要就會出手助人，但平日既佢只鐘意自己一個人過，所以無乜朋友。雖然看似孤獨，但其實佢好ENJOY去幫人，佢只係本住助人為樂既心去對待每一個人，亦都希望，每一個人身邊，都會有呢班「路人甲」係度默默扶持

角色不限男女，有興趣既請留言、黎緊仲有幾個MV要搵人拍，所以唔洗怕遲，最緊要係有你地支持

路人甲
原曲: 陳奕迅 - 今天只做一件事
作曲: Joey Tang/舒文
填詞: 周耀輝
改編歌詞: a仔

看見你兩個 轉角處起爭執
伸出手拉開 幫你中斷怒忿

那晚正有雨 見你半身沾濕
撐開一把遮 給你一趟護蔭

一走過了 身影漸變小
怎麼的身份 經已不再重要

為何纏繞 大概終點一到要走了
為何仍可笑 尚有一位比你更需要
沒法可用多一天為你淺笑

大路上任我穿梭 能扶危何妨救助
貢獻後要告別才可以繼續孤身飄泊
劫數或太多 人總會惹禍
只不過 我會在這地圖走過

日夜在鬧市奔波 才無求良朋滿座
似你共我只需轉身擦過
我繼續探戈 浮生的清河
只因眼睛於一息間 不記得那是我

某次聽見你 地下鐵中哭泣
拉一張紙巾 請你不要受困

這晚再有雨 你卻更加憂心
講輕鬆一點 想你洗脫烙印

一走過了 身影漸變小
怎麼的身份 經已不再重要

為何纏繞 大概終點一到要走了
為何仍可笑 尚有一位比你更需要
沒法可用多一天為你淺笑

大路上任我穿梭 能扶危何妨救助
貢獻後要告別才可以繼續孤身飄泊
劫數或太多 人總會惹禍
只不過 我會在這地圖走過

日夜在鬧市奔波 才無求良朋滿座
似你共我只需轉身擦過
我繼續探戈 由青春消磨
可知世間這麼穿梭 總有千個萬個

想一想身邊 總有幾個像我

小弟其他作品:

A兄

拍mv
拍mv
Yo

諗起子華個廣告

我都係

Lm

我拍好咗喇

有意 tg：Lihkg0725

研究下點樣DUM波鐘DUM到4分鐘成首歌

留名

你TG係咩，我加你入GROUP

你有冇TG?我加你入GROUP吧

你有冇TG? 我加入你入GROUP吧

推呀推 讓這POST推

TG : thinkbeforeyouthink

推呀推 讓這PO推

推呀推 讓這po推

巴打留你tg我搵你好嗎

我tg係a 仔

推呀推